「弟弟被爸爸摸菊花」 女童聯絡簿揭狼父獸行

新竹縣一名小五女生在家庭聯絡簿上，寫出「弟弟被爸爸摸菊花」無意間揭發狼父對姊弟3人強制猥褻的犯行，竹縣社會處事後緊急安置3姊弟，狼父被新竹地檢署依3件加重強制猥褻罪嫌起訴。
檢警調查，陳姓男子育有2女1子，大女兒11歲，二女兒10歲，小兒子9歲。去年9月間，陳男在房間趁大女兒看手機影片時，不顧反對應把女兒壓在床上，隔著衣服摸胸，強制猥褻得逞。10天之後，陳男又以相同方式強摸二女兒胸部、屁股，及小兒子屁股。
後來二女兒把父親獸行記錄在家庭聯絡簿上，寫著「弟弟被爸爸摸菊花」學校老師驚覺有問題，通報警方調查。陳妻則是學校和警方介入後，才得知丈夫獸行，社會處也緊急安置3個孩子。
警訊時，3名子女都陳述遭父親猥褻，也作證曾經目擊姊弟遭侵犯過程，陳男雖坦承碰觸兒女的胸部、屁股，辯稱是和孩子們玩，不是蓄意摸。檢方依加重強制猥褻罪嫌起訴陳男。（突發中心林師民／新竹報導）

目標太多，台灣成功人士都是逐個目標達成才...

新北
一個令人淫亂既地方

所以

好玩唔玩 玩菊花

張圖好好笑

睇錯爆菊花

老豆係gay